# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-vdr\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-26 14:20-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-16 22:07+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-vdr/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "ATSC Transponder settings"
msgstr "ATSC 응답기 설정"

msgid "All updates and add newly found channels"
msgstr "모두 갱신하고 새로 찾은 채널 추가"

msgid "All updates, new channels and add new transponders"
msgstr "모두 갱신, 새로운 채널과 새로운 응답기 추가"

msgid "Allowed hosts"
msgstr "허용된 호스트"

msgid ""
"Can't perform a channel scan while VDR is still running, disable VDR andr "
"try again."
msgstr "VDR이 실행되는 동안에는 채널 검색을 수행 할 수 없습니다, VDR을 중지하고 다시 시도합니다."

msgid "Channel Company"
msgstr "채널 대역"

msgid "Channel Name"
msgstr "채널 이름"

msgid "Channel Names and PIDs"
msgstr "채널 이름과 PIDs"

msgid "Channel update mode"
msgstr "채널 갱신 방식"

msgid "Check for connected devices"
msgstr "연결된 장치 확인"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "DVB-C Transponder settings"
msgstr "DVB-C 응답기 설정"

msgid "DVB-S Transponder settings"
msgstr "DVB-S 응답기 설정"

msgid "DVB-T Transponder settings"
msgstr "DVB-T 응답기 설정"

msgid "Done ..."
msgstr "완료 ..."

msgid "EPG language"
msgstr "EPG 언어"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable logging of all VDR actions to syslog."
msgstr "Syslog에 모든 VDR 작동을 기록합니다."

msgid "Encrypted"
msgstr "암호화됨"

msgid "Encrypted Channels"
msgstr "암호화된 채널"

msgid "Extended QAM scan"
msgstr "확장 QAM 검색"

msgid "Full log"
msgstr "모두 기록"

msgid "Go to VDRAdmin-AM"
msgstr "VDRAdmin-AM 으로 이동"

msgid "Go to live"
msgstr "생방송으로 이동"

msgid "Go to streamdev-server"
msgstr "streamdev-server 로 이동"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Manage channels"
msgstr "채널 관리"

msgid "Maximum filesize in GB"
msgstr "최대 파일 크기 GB"

msgid "No update"
msgstr "갱신 안함"

msgid "Number of detected devices: "
msgstr "감지된 장치의 수: "

msgid "Only Channel Names"
msgstr "채널 이름만"

msgid "Only Channel PIDs"
msgstr "채널 PIDs만"

msgid "Port number"
msgstr "포트 번호"

msgid "Recording directory"
msgstr "녹화 디렉터리"

msgid "Save and scan"
msgstr "저장 및 검색"

msgid "Saving ..."
msgstr "저장 중 ..."

msgid "Scan"
msgstr "검색"

msgid "Scan settings"
msgstr "검색 설정"

msgid "Scan status"
msgstr "검색 상태"

msgid "Scanning for channels ..."
msgstr "채널 검색 중 ..."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Subtitle language(s)"
msgstr "자막 언어(들)"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "변경이 성공적으로 적용되었습니다."

msgid "Use subtitles"
msgstr "자막 사용"

msgid "VDR"
msgstr "VDR"

msgid "VDR settings"
msgstr "VDR 설정"

msgid "VDR-plugin-live"
msgstr "VDR-plugin-live"

msgid "VDR-plugin-streamdev-server"
msgstr "VDR-plugin-streamdev-server"

msgid "VDRAdmin-AM settings"
msgstr "VDRAdmin-AM 설정"
